# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-02 13:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-21 09:19+0800\n"
"Last-Translator: Sysking <sysking1024@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.1.1\n"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!meta title=\"Add-on Updater\"]]\n"
msgstr "[[!meta title=\"NVDA插件更新器\"]]\n"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Author: Joseph Lee, Luke Davis"
msgstr "作者: Joseph Lee, Luke Davis"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Download [stable version][1]"
msgstr "下载 [稳定版][1]"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA compatibility: 2022.2 and later"
msgstr "NVDA 兼容性：2022.2 及更高版本"

#. type: Plain text
msgid ""
"This add-on brings NVDA Core issue 3208 to life: ability to check for, "
"download, and apply add-on updates."
msgstr ""
"此插件主要是NVDA Core issue 3208的概念证明，主要实现了：检查和更新插件的功"
"能。"

#. type: Plain text
msgid ""
"To check for updates after installing this add-on, go to NVDA menu/Tools/"
"Check for add-on updates (if NVDA did notice updates, the menu item will say "
"\"Review add-on updates\" followed by update count). If updates are "
"available, a list of add-on updates will be shown, with each entry "
"consisting of description, current version, and the new version. Select "
"Update, and NVDA will download and apply updates in sequence, with a prompt "
"to restart your NVDA shown afterwards."
msgstr ""
"要在安装NVDA 插件更新器后检查已安装插件的更新，请转到 NVDA 菜单/工具/检查插件"
"更新（如果 NVDA 检测到有更新，菜单项将显示“查看插件更新”，后紧跟可更新数"
"量）。如果有可用更新，将显示可更新插件列表，每个条目由描述、当前版本和新版本"
"组成。选择更新，NVDA 将按顺序下载并安装更新，随后会显示重启 NVDA 的提示。"

#. type: Plain text
msgid ""
"The following add-ons provide built-in update feature and thus updates will "
"not be checked via this add-on:"
msgstr "以下插件提供内置更新功能，因此不会通过此插件检查更新："

#. type: Bullet: '* '
msgid "Braille Extender"
msgstr "Braille Extender"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Tienda NVDA (Spanish NVDA Community Store)"
msgstr "Tienda NVDA（西班牙 NVDA 社区商店）"

#. type: Bullet: '* '
msgid "WeatherPlus"
msgstr "WeatherPlus"

#. type: Plain text
msgid "IMPORTANT NOTES:"
msgstr "重要提示:"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"This is a proof of concept add-on. Once the [relevant feature is included in "
"NVDA][2], this add-on will be discontinued."
msgstr ""
"这是一个概念性证明插件。一旦 [相关功能包含在 NVDA][2] 中，此插件将停止维护。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"This add-on is not intended to be used in secure screens. If you have add-"
"ons installed in the secure screen, even if you copy Add-on Updater to "
"secure screen mode, Add-on Updater will not work."
msgstr ""
"此插件不适用于安全屏幕。如果您在安全屏幕中安装了插件，即使您将该插件复制到安"
"全屏幕，插件更新功能也不会起作用。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If the new add-on updates specify a compatibility range (minimum and last "
"tested NVDA versions) and if the NVDA version you are running does not fall "
"within the compatibility range according to NVDA, add-on updating will not "
"proceed."
msgstr ""
"如果新版插件指定了兼容性范围（NVDA版本最低要求和最近测试的 NVDA 版本）且如果"
"您运行的 NVDA 版本不在此兼容性范围内，则不会执行更新。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Not all add-ons come with development releases. If you are not getting "
"updates after choosing to install development versions of an add-on, switch "
"to stable channel for affected add-ons."
msgstr ""
"并非所有插件都具有开发版。如果您在选择某一插件的开发版通道后没有收到更新，请"
"切换到该插件的稳定版通道。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On some systems (particularly computers joined to a corporate domain), add-"
"on update check functionality may not work properly, therefore add-on "
"updates must be downloaded manually."
msgstr ""
"在某些系统（特别是加入了公司域的计算机）上，插件更新功能可能无法正常工作，因"
"此您必须手动下载更新。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Some features require NVDA to be installed on the computer, ideally on a "
"computer running Windows 10 or later."
msgstr ""
"某些功能需要将 NVDA 安装在计算机上，最好是安装在运行 Windows 10 或更高版本的"
"计算机上。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Some add-on releases include SHA256 hash values for checking add-on package "
"integrity, and if the hash value does not match, add-on updating will fail."
msgstr ""
"某些插件最新版会包含用于检查插件包完整性的 SHA256 哈希值，如果哈希值不匹配，"
"插件更新将失败。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Add-on settings"
msgstr "插件设置"

#. type: Plain text
msgid ""
"You can configure Add-on Updater settings from NVDA Settings screen (NVDA "
"menu, Preferences, Settings) under Add-on Updater category. Add-on settings "
"are as follows:"
msgstr ""
"您可以在 NVDA 设置面板（NVDA 菜单，选项，设置）的 NVDA 插件更新器类别下对 "
"NVDA 插件更新器进行设置。插件设置说明如下："

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Automatically check for add-on updates: if checked, NVDA will check for add-"
"on updates once a day. Automatic update checks is enabled on Windows client "
"systems and disabled on server systems."
msgstr ""
"自动检查插件更新：如果选中，NVDA 将每天检查一次更新。自动检查更新在 Windows "
"客户端系统上启用，在服务器系统上禁用。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add-on update notification (Windows 10 and later): you can choose to receive "
"update notification as a dialog or a toast. On Windows releases earlier than "
"10 and on server systems, or running portable copy of NVDA, update "
"notification will be shown as a dialog."
msgstr ""
"插件更新通知（Windows 10 及更高版本）：您可以选择是以对话框方式，还是以 "
"toast 方式接收更新通知。在早于 10 的 Windows 版本和服务器系统上，或运行 NVDA "
"便携版，更新通知将以对话框方式显示。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Update add-ons in the background (Windows 10 and later and update "
"notification is set to toast): if checked, Add-on Updater will apply updates "
"in the background. A toast will appear informing you that add-on updates are "
"being downloaded and installed, followed by another message announcing "
"update results. Same limitations as add-on update notification setting and "
"toast must be selected from the above option in order for background updates "
"to work."
msgstr ""
"在后台更新插件（需在Windows 10 及更高版本上，并且将更新通知方式设置为 "
"toast）：如果选中，NVDA 插件更新程序将在后台运行更新。会以 toast方式通知您正"
"在下载和安装插件更新，然后是另一条消息，通知您更新结果。必须将插件更新通知设"
"置为 toast 方式，以便后台更新能正常工作。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Do not update add-ons: you can choose add-ons that should not be updated."
msgstr "不更新插件：您可以选择不希望更新的插件。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Prefer development releases: any add-ons checked in this list will receive "
"development (prerelease) releases."
msgstr "首选开发版本：此列表中选中的任何插件都将接收开发（预发布）的版本更新。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add-on update source: you can choose where to get updates from. Currently "
"Add-on Updater supports downloading updates from community add-ons website "
"and Spanish community add-ons catalog. A confirmation message will be shown "
"after changing update source."
msgstr ""
"插件更新源：您可以选择从何处获取更新。目前 NVDA 插件更新器支持从社区插件网站"
"和西班牙社区插件目录下载更新。更改更新源后将显示确认对话框。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.09"
msgstr "版本 22.09"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2022.2 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2022.2 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will check SHA256 hash values while downloading add-on updates if the "
"add-on update source includes hash values for add-on packages. If hash value "
"is invalid, add-on updating will fail."
msgstr ""
"如果插件更新源包含插件包的哈希值，NVDA 将在下载插件更新时检查 SHA256 哈希值。"
"如果哈希值无效，插件更新将失败。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.08"
msgstr "版本 22.08"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Significant internal code reorganization and rewrites."
msgstr "重大的内部代码重组和重写。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On Windows Server systems, automatic add-on update check feature is disabled "
"by default (affects new installations)."
msgstr ""
"在 Windows 服务器系统上，默认情况下禁用自动插件更新检查功能（影响新安装）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Added ability to select different add-on update sources. Add-on Updater can "
"check for updates hosted on community add-ons website (addons.nvda-project."
"org) or Spanish community add-ons catalog (nvda.es). A new combo box was "
"added in add-on settings panel to select add-on update source."
msgstr ""
"增加了选择不同插件更新源的能力。NVDA 插件更新器可以检查托管在社区附加组件网站"
"（addons.nvda-project.org）或西班牙社区附加组件目录（nvda.es）上的更新。在插"
"件设置面板中添加了一个新的组合框，用于选择插件更新源。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On Windows 10 and later, it is possible to let Add-on Updater check for, "
"download, and install add-on updates in the background provided that NVDA is "
"actually installed and ad-on update notification is set to toast."
msgstr ""
"在 Windows 10 及更高版本上，如果运行安装版 NVDA 并且将插件更新通知方式设置为 "
"toast，则可以让 NVDA 插件更新器在后台检查、下载和安装插件更新。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Redesigned add-on update download and install experience for multiple add-on "
"updates, including use of a single dialog to show download progress for all "
"add-ons and updating add-ons after downloading all of them."
msgstr ""
"重新设计了更新多个插件时的下载和安装体验，包括使用单个对话框显示所有插件的下"
"载进度以及在下载所有插件后更新插件。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If NVDA is set to announce update notifications as toasts, \"check for add-"
"on updates\" menu item will become \"review add-on updates\" when updates "
"become available, with the new name including add-on update count."
msgstr ""
"如果 NVDA 设置为以 toast 方式显示更新通知，则当更新可用时，“检查插件更新”菜单"
"项将变为“查看插件更新”，新名称中会包含可插件更新数。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"In NVDA 2022.1 and later, Add-on Updater can process command-line switches "
"for this add-on (currently none)."
msgstr ""
"在 NVDA 2022.1 及更高版本中，NVDA 插件更新器可以处理此插件的命令行开关（目前"
"没有）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"In add-on updates dialog, add-ons disabled by the user are unchecked by "
"default, and a confirmation message will be shown checking disabled add-ons "
"and attempting to update them as doing so will enable them."
msgstr ""
"在插件更新对话框中，默认情况下没有选中用户没有启用自动更新的插件，并且将显示"
"一条确认消息，检查没有自动更新的插件并尝试更新它们，因为这样做会将没有自动更"
"新的插件设为自动更新。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.07"
msgstr "版本 22.07"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"URL's used by the add-on are now constants hosted inside a new module "
"(contributed by Luke Davis)."
msgstr "插件使用的 URL 现在是托管在新模块中的常量（由 Luke Davis 提供）。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Add-on download progress dialog is now centered on screen."
msgstr "插件下载进度对话框现在位于屏幕中心。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.03"
msgstr "版本 22.03"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Improved security by not loading the add-on when NVDA is running in secure "
"mode."
msgstr "当 NVDA 在安全模式下运行时，该插件不会加载以提高安全性。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.02"
msgstr "版本 22.02"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2021.3 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2021.3 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "On Windows 10, add-on update toast notifications are localized."
msgstr "在 Windows 10 上插件更新 toast 通知已可以被本地化。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 22.01"
msgstr "版本 22.01"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2021.2 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2021.2 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On server systems running Windows Server 2016 and later, add-on updates will "
"be presented in a dialog instead of using toast notifications."
msgstr ""
"在 Windows Server 2016 及更高版本的服务器系统上，插件更新将显示在一个对话框"
"中，而不是使用toast 通知。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.10"
msgstr "版本 21.10"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"It is again possible to check for add-on updates on some systems, notably "
"after a clean Windows installation."
msgstr "恢复某些环境下的插件检查更新功能，尤其是在新安装的 Windows 系统上。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.09"
msgstr "版本 21.09"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2021.1 or later is required."
msgstr "• 需要 NVDA 2021.1 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"on Windows 10 and later, it is possible to select add-on update notification "
"between a toast message and an update dialog. This can be configured from "
"Add-on Updater settings found in NVDA Settings screen."
msgstr ""
"在 Windows 10 及更高版本的系统上，插件更新通知可以选择 toast 消息和更新对话框"
"两种方式，您可以在 NVDA 设置面板中的插件更新器类别下进行设置。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Add-on Updater will no longer check minimum Windows release information for "
"add-ons as add-ons such as Windows App Essentials provide better Windows "
"compatibility information."
msgstr ""
"NVDA 插件更新器将不再检查插件的最低 Windows 版本信息，因为 Windows App "
"Essentials 等插件可以提供更好的 Windows 兼容性信息。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.07"
msgstr "版本 21.07"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"On Windows 10 and later, a toast notification will be shown when add-on "
"updates are available. Note that you cannot click this notification - you "
"must open NVDA menu/Tools/Check for add-on updates to review updates."
msgstr ""
"在 Windows 10 及更高版本上，当有插件更新可用时，将以 toast 方式显示一条通知。"
"请注意，您不能单击此通知——您必须打开 NVDA 菜单/工具/检查附加更新以查看更新。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When legacy add-ons dialog is shown at startup, you can now review legacy "
"add-ons and reasons just like add-on updates."
msgstr ""
"当启动时显示“旧版插件”对话框时，现在可以像插件更新一样查看旧版插件和原因。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Improved add-on update check internals, including use of add-on metadata "
"collection provided by the community to validate add-on compatibility. Among "
"other things, this eliminates add-on releases for adding update checks for "
"new add-ons."
msgstr ""
"改进了插件更新的内部检查机制，包括使用社区提供的插件元数据收集来验证插件的兼"
"容性。此外，这消除了为更新的插件检查有发行版插件更新的问题。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.05"
msgstr "版本 21.05"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will no longer play error tones if trying to check updates while using "
"NVDA 2021.1 alpha snapshots, caused by changes to wxPython GUI toolkit."
msgstr ""
"如果在使用 NVDA 2021.1 alpha 快照时尝试检查更新，NVDA 将不再播放错误提示音，"
"这是由 wxPython GUI 工具包的更改引起的。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 21.03"
msgstr "版本 21.03"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2020.4 or later is required."
msgstr "需要NVDA 2020.4 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will present an error dialog if errors occur while checking for add-on "
"updates such as loss of Internet connection."
msgstr ""
"如果在检查插件更新时发生错误（例如 Internet 连接丢失），NVDA 将显示一个错误对"
"话框。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.11"
msgstr "版本 20.11"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2020.3 or later is required."
msgstr "需要 NVDA 2020.3 或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Resolved more coding style issues and potential bugs with Flake8."
msgstr "使用 Flake8 解决了许多编码样式问题和潜在错误。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will no longer play error tones or appear to do nothing when using the "
"add-on while NVDA is running from source code. A message about this fact "
"will be recorded in the log instead."
msgstr ""
"当 NVDA 从源代码运行且使用该插件时，NVDA 将不再播放错误提示音或显示为不执行任"
"何操作。有关此事实的消息将改为记录在日志中。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.07"
msgstr "版本20.07"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2020.1 or later is required."
msgstr "需要NVDA 2020.1或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"If one or more legacy add-ons (such as Screen Curtain) are installed, Add-on "
"Updater will present a message asking you to disable or uninstall the add-"
"ons listed."
msgstr ""
"如果安装了一个或多个旧版插件（如Screen Curtain），插件更新器现在会显示一条消"
"息，要求您禁用或卸载列出的过时的插件。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"You can now save, reload, or reset Add-on Updater settings by pressing "
"Control+NVDA+C, Control+NVDA+R once, or Control+NVDA+R three times, "
"respectively."
msgstr ""
"现在您可以分别按Control+NVDA+C、Control+NVDA+R一次或Control+NVDA+R三次来保"
"存、重新加载或重置插件更新器的设置。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.06"
msgstr "版本20.06"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Resolved many coding style issues and potential bugs with Flake8."
msgstr "使用 Flake8 解决了许多编码样式问题和潜在错误。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.04"
msgstr "版本20.04"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"NVDA will no longer appear to do nothing or play error tones when trying to "
"update add-ons through Add-on Updater."
msgstr "在尝试通过插件更新器更新插件时，NVDA 将不再显示操作或播放错误提示。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Resolved an issue where \"check for add-on updates\" item wasn't present in "
"NVDA Tools menu."
msgstr "修复NVDA工具菜单中不存在“检查插件更新”菜单项的问题。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 20.03"
msgstr "版本20.03"

#. type: Bullet: '* '
msgid "NVDA 2019.3 or later is required."
msgstr "需要NVDA 2019.3或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When installing add-on updates, Add-on Updater will no longer check for "
"compatibility range. NVDA itself will check add-on compatibility."
msgstr ""
"安装插件更新时，插件更新器将不再检查兼容性版本。 检查插件的兼容性现在有NVDA进"
"行检测。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 19.11"
msgstr "版本 19.11"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When add-on updates are available, NVDA will announce how many updates are "
"available."
msgstr "当插件更新可用时，NVDA现在将读出有多少更新可用。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 19.09"
msgstr "版本 19.09"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2019.2 or later."
msgstr "需要NVDA 2019.2或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Timeout errors seen when attempting to download some add-on updates (notably "
"add-on files hosted on GitHub) has been resolved."
msgstr ""
"现在，尝试下载某些插件更新（特别是GitHub上托管的插件文件）时出现的超时错误已"
"得到解决。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 19.04"
msgstr "版本 19.04"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2019.1 or later."
msgstr "需要NVDA 2019.1或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When installing add-on updates, both minimum and last tested versions will "
"be checked."
msgstr "安装插件更新时, 将检查是否满足最低版本要求以及是否是最近测试的版本。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 19.01"
msgstr "版本 19.01"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Requires NVDA 2018.4 or later."
msgstr "需要NVDA 2018.4或更高版本。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Improved responsiveness when checking for add-on updates."
msgstr "检查插件更新时提升响应速度。"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Made the add-on more compatible with Python 3."
msgstr "使插件与Python 3更兼容。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.12.2"
msgstr "版本18.12.2"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Python 3 ready."
msgstr "Python 3已准备完毕。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Fixed compatibility with recent NVDA alpha snapshots where add-on updates "
"would not download."
msgstr "修复与最近NVDA alpha快照的兼容性，其中包括无法下载插件更新的BUG。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.12.1"
msgstr "版本18.12.1"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Added localizations."
msgstr "新增本地化支持。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.12"
msgstr "版本18.12"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"Updates for disabled add-ons can be checked. They will stay disabled after "
"updating them."
msgstr "现在可以检查已禁用插件的更新。插件将在更新后保持禁用状态。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"During updates, if an add-on requires specific NVDA version and/or Windows "
"release, these will be checked, and if one of these does not match, an error "
"message will be shown and update will be aborted, resulting in no changes to "
"already installed add-on version."
msgstr ""
"在更新期间，如果插件需要特定的NVDA和/Windows，则会检查上数版本，如果其中一个"
"不匹配，将显示错误提示并终止更新。"

#. type: Bullet: '* '
msgid ""
"When automatic update check is enabled and when updates are ready, NVDA will "
"present the updates list instead of asking if you wish to review updates."
msgstr ""
"启用自动更新检查并准备好更新后，NVDA将显示更新列表，而不是询问您是否要查看更"
"新。"

#. type: Title ##
#, no-wrap
msgid "Version 18.10"
msgstr "版本18.10"

#. type: Bullet: '* '
msgid "Initial stable release (still marked as proof of concept)."
msgstr "初始发布稳定版（仍标记为概念证明）。"

#. type: Plain text
#, no-wrap
msgid "[[!tag dev stable]]\n"
msgstr "[[!tag dev stable]]\n"

#. type: Plain text
msgid "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=nvda3208"
msgstr "[1]: https://addons.nvda-project.org/files/get.php?file=nvda3208"

#. type: Plain text
msgid "[2]: https://github.com/nvaccess/nvda/issues/3208"
msgstr "[2]: https://github.com/nvaccess/nvda/issues/3208"

#~ msgid ""
#~ "The following add-ons do have their own update check feature which will "
#~ "be disabled once Add-on Updater is installed:"
#~ msgstr ""
#~ "以下插件具有自己的更新检查功能，一旦安装了插件更新程序，该功能将被禁用："

#~ msgid "StationPlaylist Studio"
#~ msgstr "StationPlaylist Studio"

#~ msgid "Windows 10 App Essentials"
#~ msgstr "Windows 10 App Essentials"

#~ msgid ""
#~ "Fixed an issue where Add-on Updater settings panel failed to show if one "
#~ "or more add-ons had badly formatted manifest data."
#~ msgstr "修复了插件更新程序设置面板无法显示一个或多个插件列表数据的问题。"

#~ msgid ""
#~ "Added Nuance Vocalizer family of add-ons to add-ons that'll not be "
#~ "checked for updates."
#~ msgstr "为插件添加了Nuance Vocalizer插件，这些插件不会检查更新。"

#~ msgid "Version 18.08.4"
#~ msgstr "版本18.08.4"

#~ msgid ""
#~ "Fixed a regression introducedin 18.08.3 where NVDA continuously played "
#~ "progress beep when trying to check for add-on updates."
#~ msgstr ""
#~ "修复了18.08.3中引入的回归问题，其中NVDA在尝试检查附加更新时持续播放进度。"

#~ msgid ""
#~ "Added ability to exclude add-ons from being updated via a new checkable "
#~ "list box found in Add-on Updater settings panel. Checked items will not "
#~ "be updated."
#~ msgstr ""
#~ "增加了排除插件更新的功能，相关设置可以打开NVDA菜单-选项子菜单-NVDA通用设置"
#~ "下的addon-update设置项进行设置。设置完后已选择的插件不会进行更新。"

#~ msgid "Initial version."
#~ msgstr "发布初始版本."
